唔想成日掛住個女仔係咪應該告白?

應唔應該自爆
同佢示愛
成日掛住佢
好辛苦

我覺得
你只係講自己嘅感受
唔好俾佢答覆你
中意佢係你嘅事 同佢中唔中意你冇關係
講出自己嘅感受一啲都唔可恥
巴打加油

暗示過未

單獨食過幾次飯睇戲
但係好少whatsapp
whatsapp通常秒回我

有冇試過拖下

我無暗示過
佢會flirt我講鹹濕嘢

無 好少身體接觸

岩架啦，仆埋啦

無所謂啦
得既話表唔表都得

點可以唔俾佢答覆我
想面對面講

咁唔好自爆啦

試下縮唔縮先

唔縮就直接黎

去馬啦

有冇睇那些年呀Ching
你唔問佢咪冇得答囉

都好
其實都唔想同佢拍拖住
想做好自己先
我講我自己感受算

你似想自爆求解脫咁
但請你冷靜少少,如果你真係想發展,又唔想衰左就無左佢。
應該先試下水温,多啲身體接觸先,佢都受你可以直接拖埋落去

無得咪再flirt多啲加温,佢同得你出街應該都有啲好感,所以唔好自爆哂左個機會

咸濕野好平常姐,flirt係指曖昧又有啲呷醋嗰種呀

但一定要講清楚！
我之前個女仔以為我係唔想佢當面覆
第二日就whatsapp我拒絕左我

其實都係求解脫

表白
得就得 唔得就算
拖得耐都唔會由唔鍾意變鍾意
有個了斷好過

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

上啦飛雲

似係你自己FF多
自爆衰L硬
朋友都冇得做
可以的話，叫自己冷靜D唔好FF咁多
諗下佢D缺點，或者識下其他女仔

所以就係唔想再ff落去
寧願俾佢覺得我黐線

我想屌鳩你